調查指出 陰莖斷裂的最主要成因是反女牛仔式性愛

希望各位唔好為左一時快感而失去子孫根

呢個姿勢

女方問題

睇得AV多, 想學晒咁多招

用家問題

呢個POST 既PORN 最撚好睇

正向式正啲

我試過做唔到呢個post, 痛到仆街，要條撚軟先做到呀

笑笑？

真 扑野除非有放cam
唔係cowgirl 正過reserve 好多
又可以睇住對波係到震

Reserve cowgirl=for porn

呢位仁兄咁識野 留明睇流出

下？3p 個時reserve cowgirl 係最正架喎
一邊屌，另一條女一面奶，對奶個個唔洗望c 眼黎奶易接受好多

試過正面坐 條女甩jer一下挫落黎 即刻痛到收工

冇試過3p

reverse...

邊撚到爽

有無日本正向cowgirl 中出嘅片

呢個體位癲起上嚟真係有機會

肚腩有時頗大好大影響

reverse

10/10